搭地鐵就睇得出香港人幾on9

我屌你老母，繁忙時間搭地鐵，明明車廂已經冇位，班仆街死都要逼上黎，逼到個個都好手臂掂手臂，心口貼背脊。

逼都算，你班撚樣，知唔知乜撚野叫逼啊！逼到郁唔到咁濟，但又成日轉身轉身轉身，郁黎郁去，背囊亂鳩咁fing。

岩岩搭緊紅色線，成班去緊毒漫既死毒撚，揹住個牛龜背囊，係逼到冇得再逼既車廂入面轉身同fd傾計，我屌你老母咩，成身汗臭一野逼埋黎，想避都冇得避，仲要唔止一次。

D肥佬肥婆又唔知自己肥，冇位都要逼上車，仲有d垃圾廢老都一撚樣。

我屌晒你地班仆街

屌晒你地班on9既老母

窮就係咁

自己渣車囉

你唔鐘意逼咪自己落車囉，無權唔俾人上車喎，怕逼就自己楂車啦

仲有，啲阿叔阿嬸成撚日爭做柱男柱女，一日都黑入到地鐵就霸撚左條扶手柱，用佢地又大又臭嘅屎忽gap夾撚住條柱。已經俾晒啲位廢老坐，連柱都俾班廢老廢中霸埋

香港人為人設想好似好撚難咁

背囊撚=支那人

背囊係鳩咁fing真係仆街嚟，明知逼到仆街就好心咪撚再郁嚟郁去啦

通常如果好逼而我近門既話,我會紮衡馬,有人夾硬撞入黎我就彈返佢出去,跟住我仲要眼望望後面扮係後面D人湧我

收嗲啦,你唔識等下一架?

你自己上左車就唔俾人上車 乜撚野道理
成車車你一個好無？

背包果d 同意樓主，其他就真係on9 言論
日本鐵路返放工時間仲撚逼呀，直情要推馬入閘咁推入去
香港已經好好

我專揀有靚女果卡迫入去
抽佢水又唔敢出聲果種感覺

屌hajime都冇你咁on9

我通 常係方低背囊，因為太煩，又阻到自己

有時車廂中間仲有位，只係近車門位置迫。
D人係都唔行入去。仲有車卡同車卡嘅空位，係都無咩人肯行去

如果係個後生靚女OL迫入黎呢？

係日本繁忙時間撘過JR迫到仆街 香港真係小兒科

你講得出點解你自己上到車之後有咩理由唔俾人上車既我認我戇鳩囉 因為唔想自己逼就唔俾跟著你後面既人上車覺唔覺得自己好自私？ 屌你後面d人無俾車費上車？得你自己一個趕時間返工返學？ 自己又窮無錢買車搭地鐵又唔想同人逼 諗起都覺得好撚臭西格

有無去過外國旅行？其他城市既地下鐵路一樣咁逼喎，你到時係咪夾鳩d鬼佬落車叫佢等下一班？

留一個無內容既留言鬧人戇鳩，中學生收到offer未？收到快d去交留位費啦

鬼叫你窮咩

繁忙時間搭地鐵就梗係要迫架啦
個個都想快啲上到車去到目的地
睇死你呢啲自私精係上左車又唔行到最入
辣殺

最撚憎係d人迫到仆街都仲要當你個身係電話架咁玩電話

點都好過車廂有位 但唔企入唔讓人上